# Debian勉強会用リポジトリ 

このGitリポジトリは東京エリアDebian勉強会、関西Debian勉強会資料のリポジトリです。

## 配布ライセンスについての注意事項

このプロジェクトに追加する文書はすべて GPL v2 or later の条件で配布でき
るようにしてください。

自分で作成した文書なら条件をみたすのは簡単ですが、注意すべき点として、
他人の撮影した写真やすでに存在している文書を翻訳したものなどは該当しな
い場合があるのでご注意ください。

上川純一
2011-12-20 注意喚起のため追記 

## ビルド方法

下記のウェブページを参考にしてください。
https://tokyodebian-team.pages.debian.net/prework-update.html
